<resources>
    <string name="app_name">Impanuro App</string>
    <string name="ten_thousand">10000</string>
    <string name="one_thousand">1000</string>
    <string name="five_thousand">5000</string>
    <string name="request_subscription_number">Kwiyandikisha</string>
    <string name="manual_title">Uko impanuro app ikora</string>
    <string name="policy_title">Amategeko n\'amabwiriza</string>
    <string name="contact_title">Contact us</string>
    <string name="manual_body">•	Iyi App Igizwe n\'impanuro z\'agenewe abasore n\'inkumi ndetse n\'abashakanye. Izo mpanuro ni amahugurwa ya buri munsi yibanda ku mibanire myiza ibereye umugabo n\'umugore, uburere bukwiye buhabwa abana n\'icyo abitegura ku rushing basabwa kugira ngo bubake urugo rukomeye.\n
• Uwifuza gukurikira aya mahugurwa buri munsi, ashyira iyi app muri telefone ye, akabasha guhurwa buri munsi yishyuye gusa igiceri cya 100 Rwf buri mpanuro mu gihe cy\'umwaka wose. Asabwa gusa kubahiriza amategeko y\'iyi App.\n
• Tubararikiye kwitabira aya mahugurwa y\'ingirakamaro utasanga ahandi, akorwa hifashishijwe ikoranabuhanga rigendanwa mu rwego rwo kubaka umuryango Nyarwanda.\n

</string>
    <string name="policy_body">•Iyi Mobile Application ni umutungo bwite wa: ABATOZA B\'INGO Ltd (copyrighted material and intellectual property of ABATOZA B\'INGO Ltd).\n
•	ABATOZA B\'INGO Ltd bafite uburenganzira bwose bwo gufunga mobile application yabo muri telephone y\'uwafashe ifatabuguzi igihe cyose atubahirije amabwiriza asabwa nko gukwirakwiza aya mahugurwa atabifitiye uburenganzira.\n
•	Ifatabuguzi ryo guhugurwa ku mpanuro yagenewe umunsi umwe ni igiceri cya 100 Rwf. Ayo mahugurwa y\'uwo munsi ukaba uyafiteho access mu gihe cy\'umwaka wose.\n
</string>
    <string name="contact_body">1)	Igihe waba ukeneye kugisha inama cyangwa ufite ikindi kibazo cyihariye: hamagara cyangwa wandikire ABATOZA B\'INGO kuri 0782706256.\n
2)	Niba kandi ukeneye gusoma izindi nama zitangwa n\' ABATOZA B\'INGO, jya ku rubuga rwabo: www.abatozabingo.org.\n
3)	Niba hari inama cyangwa ibitekerezo wifuza guha ABATOZA B\'INGO, bandikire kuri email: abatozabingo@gmail.com\n</string>
    <string name="ingaragu">Ingaragu</string>
    <string name="abashakanye">Abashakanye</string>
    <string name="payment_error_response">Habayemo ikibazo, mwongere mugerageze</string>
</resources>